Eugene好大膽

我最尊敬嘅藍屍廢老

佢不嬲黃

我成日都睇佢youtube，佢算係風趣得來有d料既。

沛沛

我比達都支持